韋碧克入波我食屎

屌你老母條柒頭波都控甩
點入波
睇佢踢波真係好多笑料

好

兩年英超無入波